其實達狗 想開返台你咪開

唔好係到係咁出片怕人唔記得你
想搵錢咪岀返片 開返直播等人讚下你
成日係到扮關注香港真係好嘔心
@tatdog

達哥賣咗層樓開台拍片比香港人睇

佢次次都係賣廣告 順便關注係香港咋

佢開唔開台又關你撚事咩
樓主想開台咪開囉
但係咪撚扮關注達哥
好噁心

達哥都係顧及大家感受先咁姐

呢個真，達狗開返台實有班達粉睇

佢開台 即刻吹雞report到佢ban台